尋日入左一球牛過夜，你問我答

邊隻咩位

開市唔打我同你接曬佢

準備打靶啦

10點前放晒佢

現在心情如何？

睇夜期最多咪8000咁都好問

下，上繄wor.
點會打呀

有冇睇外圍 打把

賺-2.2

未開市，驚乜

r.i.p

升緊啦，驚西

低調話你知，今日賺硬

margin驚乜

發發喇

圖都無，開post 黎托柒？